我真係望唔透 究竟ea整個球員人樣要洗幾多錢姐？？

你老味
連尼恩高蘭都用假樣
成間公司都忽忽地
真係好憎好憎呢樣野
大佬 就算做唔晒d樣
出名既球會 都做好d啦屌

sane casemiro mustafi呢堆出名左一兩年既都冇啦
意甲仲少

意甲係重災區
肯整一兩個已經皇恩浩蕩

我都望唔透 大會整多啲啦好心
馬體會閒閒地幾千萬fans
你有啲主力都大眾面

同埋好心佢整個名單比人查係咪大眾面啦
有時買咗啲出名嘅 點知都大眾面 唔想用

巴禾,哥利斯馬,oblak都冇
特别係頭兩個,出左名咁q耐都冇

依樣真係好撚冇誠意
仲要假得黎係完全唔似
你就算唔叫佢黎scan樣，搵人用素材砌都唔會唔似得咁交關

呢樣真係屌左好耐
我一向都係好著重REAL GAME FACES呢樣野既人黎
如果唔係PC版我部老爺機唔夠力推
我會玩返PC版
以前14-15都係玩PC版
打MOD整返D真樣同紋身入去
即羸爽勁多

Ea良心企業

之前有巴打講過話ea 要拉大隊去球會同班球員真人做face scan咁先夠真實

我屌你啦ea, 唔通人地pc d mod又要實地去face scan先整到人樣？
人地仲要整得多過你好過你
根本多鳩餘 你有心整既你班crew一定整到
年年收人咁多錢
game face 得果少少
undershirt bug隔左兩集又出現返 無人理

咪係
鬼佬pc整果d mod
仲真過佢地掃臉
屌 咁大間公司真係羞愧下啦
依家唔求佢 整晒 起碼四大聯賽啦
之前佢話咩加日職 大家咁興奮
我心諗全部假人 都唔知有咩好玩
仲有班撚樣 懶到球員張icon相都唔換
好多仲用緊舊係舊球會既相 食屎啦
咁大間公司 係咪連換相都唔識呀

pes真係有誠意好多
雖然依家都回塘

佢老尾上個月個update，係更新球員張相 唔更新樣更新下髮型都好丫

下年照樣買

之前都呆撚左
尼恩高蘭同巴禾咁出名都假樣

pes喺依方面好好多

駁唔到

pes用黎玩ml正好多
唉
可惜唔爭氣
見到fifa高華錫仲用緊假樣